睇完呢個facebook留言，好撚不安，有人話要去英國放炸彈

搞到我唔敢去英超睇波

不誠實使用電腦

係咪報得警
意圖犯罪

踢爆垃圾桶

潛在恐怖份子，直接報比英國果邊

真係報得驚

波台傻閪一名

唔係香港差佬理鳩得你

咁叫浪費警力？

雷神

咁咪直接報俾mi5囉

鍵盤戰士

你點知佢係不誠實？

呢條意甲狗喺fb都挽咗起碼有五年了 足球快報球迷世界日日見到佢風雨不改

上面有人話係你黎
你點睇？

意大利專家米XX嚟

我英超死忠

雷蛇

cap圖 , 可以去報警了

898 雷生蠔

推

佢真係好撚on9，但而家仲有討論價值嗰下先無聊

波台狗
你應該打去愛護動物協會

有人認真覆佢果下先搞笑

快啲拉鳩佢啦

有上fb個啲玩幾個月都知佢咩料啦

連登會員係咪都要一齊去放針

原來 A milik 係雷生 我仲諗住係 on 9 個 d 佩xxxx 或者阿古路xxxxx

年幾時間睇7場小組賽?

原來喺呢隻支那畜

細龍生

又咁啱姓雷

NBEN最多只會放針，爆炸性物品唔會，我用呀路個人頭擔保

雷生愈黎愈癲

Lui=Lord=N_

You

踢爆垃圾筒勁d
定頭撞爆電視機勁d？

意大利統一

中坑耿

佢唔放先係不誠實，咁如果要佢誠實使用電腦，佢係咪一定要放？

著名弱智